{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019488",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) YAJA 인천 송도점"
    },
    "text": "YAJA仁川松島店はおうちヒーリングが可能なところです。仁川松島に位置するYAJA仁川松島店はリラックスできる空間を提供しています。カップルPCやマッサージチェアなど様々なオプションが選択でき、パステルトーンのインテリアで居心地が良いです。各フロアに電子レンジがあり、お客様の利便性を考慮した配慮が目立ちます。宿泊客のためにラーメンサービスも提供され、リラックスできます。周辺にはコンビニやワタリガニ通りもあり、便利な生活が可能です。YAJA仁川松島店は、新型コロナウイルス感染症の予防のため、徹底した清掃や手指消毒などの安全措置も取っています。ご利用の際には必ず身分証明書を持参し、未成年者の混宿を防止するために身分証明書の確認が必要です。客室内では調理、カラーリング、個人パーティーは禁止されており、これによる器物破損やリネン汚染時に弁償措置があることがあります。YAJA仁川松島店は清潔で価格対比満足できる宿で、管理状態と社長の親切さが印象的です。しかし、ベッドのマットレスや一部の部屋のほこりが残念な点があります。別途のネットフリックスリモコンがない点も残念な点の一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の場所はどこですか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店は仁川松島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店はどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店はリラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店ではどのようなオプションが選択できますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店ではカップルPCやマッサージチェアなど様々なオプションが選択できます。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店のインテリアはパステルトーンで居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店には各フロアに電子レンジがあり、お客様の利便性を考慮した配慮がされています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店では宿泊客のためにラーメンサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の周辺にはコンビニやワタリガニ通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店では新型コロナウイルス感染症の予防対策をしていますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店では徹底した清掃や手指消毒などの安全措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の利用には必ず身分証明書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店では未成年者との混宿を防止するために何か対策がありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店では身分証明書の確認を行い、未成年者との混宿を防止しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の客室内での制約はありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の客室内では調理、カラーリング、個人パーティーは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店は清潔ですか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店は清潔で管理状態が良いですが、ベッドのマットレスや一部の部屋のほこりが残念な点があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店ではネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店では別途のネットフリックスリモコンがないため、視聴することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 624
    }
}